我愛黎明！我愛黎明！

打佢！

係精神ge